[船]考二級遊樂牌有無咩參考書

小弟想學揸船

入迪士尼揸

On9仔

International Regulations for Preventing Collisions at Sea 1972

有冇note 開心些下

去海之家啦

考牌重要既唔係參考書 係D題目

比錢人去操題啦

想平平地靠實力可以去工聯會上堂

其實船牌有幾多種？揸噴射飛航，金光飛航個d要咩牌先揸得

考完張牌都唔會識渣啦 考試又唔係考渣船

本書冇用

有三種本地，內河，遠洋，噴記金光係內河

請問海事處出呢三百幾頁嘅書喺包括晒所有考試范圍定點?

定係其實包括唔晒，額外仲有其他課題?